奇景！黃藍合作粉嶺封路！

連藍絲都幫手封路

淋病果然真係犀利

粉嶺人封路

lm

今次作戰仲要以藍絲為主

藍色自私撚出場

d藍絲屌到政府同民建聯飛起，好好笑

藍絲全面進場

新玩法 新地圖

黃絲都攰，交俾d藍絲接下棒先

各區整一座, 全港藍屍發癲

Push.

藍絲封路

乜撚野玩法

係點

全民覺醒

果然藍屍係要燒到埋身先識驚

多謝柒婆

得罪藍屍真暴徒
隨時跟過工聯會
一陣會唔會放炸彈架

又搞事

黃加藍變綠，香港依家只有綠營

守唔住粉嶺玩撚完
頂住

Save HK 班藍屍
仲係支持政府同民建聯

依班人黑警先驚 攞石油氣同佢地慢慢玩

自撚獅進場

支那劣根DNA出現了
冇事：我地係蚛国人
攪到自己嗰時：不了

如果第一個都守唔住，以後各區都唔使守

有無片😂

邊度有live

雍華閣係藍絲廢老主場，今次佢地做主力

攬抄派落場拆路障

因為本身就冇底線

CupidProducer

有咩坐低慢慢傾啦
暴力解決唔到問題

呢個時勢唔好分啦

哈哈哈哈哈

push

終極we connect

敵人嘅敵人

打左七個月
幾時聽過手足拎刀斬人

獲獲都係藍屍斬人，希望黑警今次中招

劉國勳都輸
未必真係咁藍

粉嶺人起義

自私精
冇嘢嗰陣又痴政府

運啲武肺炎人入嚟
幾紅幾藍都唔撚順氣啦

立法會選舉記得講
奶共派當日支持係民居起隔離營
投民主保家園

藍絲放火燒咗棟樓佢都似

笑撚死

藍絲黃絲都企出黎係咪！？

係！！！

光復香港！
守撚住粉嶺！

WE CONNECT !

票王嚟原本
但今年都輸證明粉嶺黃多過藍

守咩
主力殺40到60
咪由個班廢中廢老去死咯

我地應該做嘅係保護銀髮族同路人

we connect

拍得住當年國共合作聯手抗日

搵人扮做開路撚

黃藍connect

呢個阿姐講野真係唔得

林奠係有料嘅

叫黃絲退場 準備
一網打盡藍絲

港獨之母！
拉一派打一派
將啲人變曬港獨派

痴撚線

林病真係種族共融大搞手

大團結反政府

屌 真係咁講？

因為佢地唔係住粉嶺

中國有句話 各掃門前雪

世紀connect
林鄭連黃藍都connect埋

黃絲退場，留返藍屍守

We connect

幫手宣傳反政府理念
解釋民選政府就唔會有呢個問題出現

黃藍都connect 埋
林病好野

搵人報popo清路障啦屌

班黑警死撚哂去邊啊
出嚟啦

痛快

防暴呢?

要正名藍屍或少數派

點分黃藍

BTW, 點知佢地係藍絲嚟架

世紀Connect

隔離營唔係隔離，而係喺正你隔離

connected

支持

親而家佢地聽得入耳 要講多D比佢佑港共有幾仆街

係
成班人叫

點知佢地係藍絲? 撐開警甴嘅街坊?

報警
等藍絲知道狗係點樣

圈套嚟㗎

快啲出防暴打鳩啲藍絲啦

咁黑警會唔會打藍絲？

點知係藍架

睇倒yahoo news d comments 5毛好似冇人返工咁

素人嚟算係咁

cls

敵人既敵人即係朋友 係咪要用返呢句

bbq結局

果班點睇都唔系香港人啦，有zhang又zhan。仲有好多新acc, 點解都系五毛。真果啲藍絲已經系出面set緊RB啦

多謝777 連藍絲都嚟料

快啲射埋藍色水

洗唔撚洗時事台 4個都係呢個POST??

係咪F5一下睇下有無同類POST咁難?

TG殺菌

痴線 黃藍統戰

佢家下黃色衫

我住粉嶺朋友嬲到就黎自爆
佢地深藍父母都開始屌政府

wars可以同tg水一樣有馬上染色之效
係一個好機會黎俾山區港豬覺醒

加油啊你，小心俾人打死

丘品轉左一圈睇後面 大部份都係白頭髮 半老系列

粉嶺或將成最多黃絲比例嘅地區

隔離好多條邨

推

過咗7個月仲做緊藍絲既撚屌
冇興趣 冇需要去connect
由得佢地比警甴打就得
慢慢封路啦

守住粉嶺啦
屌 擺去黑警宿舍隔離啦on99

藍絲前線好黃

好多老人

又多學校

保衛家園

可能係史上第一次黃藍大和解 香港人反抗

真保鄕衞族

叫佢哋投民主派立法會

快啲報999 有黑衣人搞事啦

新世界

幾時屯門開始封路？

一定收哂錢

真係好多藍絲

黑警仲唔去打人放tg?

打左去報警

推推

車哂班武漢人去警署

國共第一次合作

黃藍第一次合作

等睇立法會選舉 班廢老倒戈

要求新屋嶺為新隔離營！

要求將禮賓府 轉做隔離營

針唔吉到肉唔知痛

合力封粉嶺唔封高鐵

黃藍是政見 肺炎是危險

屌你老母 屯天元都要搞一次
仆你個街 一車車b2出入 根本仲癲過高鐵

會唔會有石油氣罐出現

痴撚線

點睇佢哋係藍？

手足唔好去
黑警要拉都係拉藍絲

黃藍都connect到，林鄭真係勁

今次真係守城了
粉嶺保衛戰

藍絲只會掃門前雪架喇

好暴力呀

好

水馬要入水呀！

香城online update左2.0 多左新角色同派別？

藍屍變死屍

防暴狗唔出嚟嘅?

你點知人地係藍絲

有冇人喊晒口話「我個女喺入面啊」

肺炎是危險

同中国人一樣

「武汉事件不要上升国家」

觀塘警署隔籬有新紀律部隊宿舍岩岩起好

可以係果度隔離

山上先有學校一邊山兩邊路另一邊觀塘警署

只要佢地唔行黎行去好安全

依家先開始？

阿伯話住緊80+人？

可以嘅話嚟嚟幫手

excellent time to get blue support.
Common problem: health risk.
Can media team and district officers help build the TRUST from alll the seniors and blueC ??
Hopefully during Sept elections, they will remember how they are helped.
If grandpa truly cares about blues, blueC will not get stuck in this situation!

全港自救

粉獨了

學鄕黑講法：保鄉衞族

第一次黃藍合作

最好笑係啲藍絲怕病但又唔戴口罩

佢哋依家興講「國家是國家，政府是政府」
睇到我

笑撚死!!!!!!!!

黃藍合作

今次就真係保家衛族

are rb done by BlueC??

歡迎藍絲加入

射tg 隔離緊班友都唔準走

暗黑兵法又成功左
今次連藍絲都connect

堆van仔邊度既

藍私

文宣組快D 搵人出長輩圖

全部都係自己人嚟
仲未表露身份啫

ok

外敵真係不得了

林奠又成功connect藍絲黃絲

唔知班狗會唔會射TG呢
如果射TG班藍屍唔知會點呢

反政府冇藍絲只有暴徒
照打

Can someone please help translate and describe the situation to the world?
Thank you!

睇到立法會選舉個結果

加油

邨入面

地盤佬

0ush

藍絲都變黃絲

popo出黎未啊

好波

睇下呢個政府 幾on9

藍絲手足

倒台味濃

香城online 更新到3.0

聯盟同部落可以合作對抗天譴軍國

大家都係手足

有生之年竟然見到藍黃合作咁既畫面

民意逆轉

痴撚線

乘機做宣傳啦 其實我地都係為香港好先出黎

好似係煤氣公司整煤氣管

黃藍是政見 肺炎齊消滅

咁40-60既同路人點呀on99

真係黃藍是政見
黑白是良知

對住痴撚線政府

67暴動耆英：堵路set rb？看清楚了，我只示範一次

其實藍絲都好怕死，保命先唔搞政治住

香港人，反抗！！！！！！！！！

得罪藍絲慘過得罪黃絲

不如搵人提議九龍城比埋醫院做隔離
九龍城咁藍
一定無人堵路

Set road block? Call popo 啦
個時係咁屌黑衣人

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

其實早講左好多藍既極度唔順政府同共產黨，不過支持警察。係好奇怪既。

所以如果拉攏得到呢的就贏。

真係好想出防暴打到班藍屍仆街爆頭
依家仲未完全醒晒

粉嶺人加油

交比藍絲

之後再等班狗拉鳩佢地

呀伯都搬水馬

唔方便睇live
嗰啲真係藍？

散水了？

唔係嫁 我老豆係save hk會員
宜家仲撐緊中共同香港政府嫁

是但啦

呢啲俾藍絲做啦
黃絲呢半年都攰喇 休息下

香港殖民政府未封關之前，唔好要香港人去忍。

區議員話現場有便衣
叫便衣克制,佢哋搞得掂

on9唔好唔記得佢地點打鳩我地手足

暴徒始祖

保家衛國

正解

黃藍we connect

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

可唔可以cut出黎

笑左

見到d廢老搬路障，原來都唔係冇得救

一陣搞到藍絲，藍絲同你博命

唔係 等緊DO

呢個事勢唔好再分黃藍

冇，愈黎愈多人

證明藍絲真係好撚自私
唔燒到自己當冇事

會否被私了架

頂撚住阿香港人

粉嶺人出黎, 粉嶺人出黎

新口號新文宣

等藍屍出黎封路,再報警引狗黎
狗唔做野就屌佢選擇性執法
狗做野就等班藍轉黃

點都贏

we connect
林鄭真係勁到

第一下見到係搬水馬上行人路

香港人加油

上咁多興趣班

真係保家衛國

讀書第一係唔同d

香城online 3 - 天災入侵

來自北方的燃燒軍團大舉入侵，聯盟和部落人人自危，雙方自發集結合作抵抗燃燒軍團！

勁多唔戴口罩既藍絲阿伯幫手set rb

-0-0

當佢隔離屋苑變隔離疫區 幾紅都無用

俾啲車走一走，依定封哂

藍絲都就嚟connect埋

呢d賤種dna咪同中國人一撚柒樣囉
自己中左就要人陪葬 其他區既就唔撚理lu粉嶺死粉嶺人事
呢d心腸咁撚歹毒既人係要死撚清光先得

簡單RB 展示粉嶺決心
區議會已經安排緊急會議
再冥頑不靈就唔好怪我哋

新人YC 看清楚了 我只示範一次

識玩就絕對係

粉嶺獨立

起來 不願做奴隸人們

黃藍connected

現有政府不顧市民安危 仲有冇公信力？
只有成立臨時政府 香港先可以封關鎖國
我哋一日冇主權 一日都只係地底泥
唯一出路 香港獨立

阿仔！你啲rb咁set唔穩陣架 等阿叔教精你啦

永遠都估唔到嘅奇景

支持粉嶺人

親佢地而家聽得入耳 要講多D港共仆街野比佢地知

報防暴拉藍絲 做到weconnect?

北區人基因
香港最早出石油氣同TG
係99年上水石湖新村

拉左咁多勇武手足
估唔到補充返藍絲勇武

肺炎已殺到 廢老變勇武

防暴到, 防暴到

你咪藍絲囉

廢老勇起上黎好恐怖

粉嶺人出黎

其實點知佢地係藍屍

要大家一齊叫口號！等藍絲手足connect

不分藍黃
勇武救港

粉嶺人 - 你地驗左條村消防未

支持粉嶺街坊保衛家園

咁人係自私
永遠有大愛嘅人都係少數

粉嶺人

拉攏埋藍
香港人有難一定要一呼百應 黃藍一齊抗外敵

想問下真粉嶺人，係咪真係咁多藍廢老轉營

堅奇景

北區人

繼續助攻

我地唔應該connect 藍屍 只需要保護好銀髮族與同路人

凡事用腦諗多一層
你認為同路人而家會冇口罩出街？

個d當初話我唔理
總之封路就係唔岩既藍絲廢中廢老
可唔可以出黎講2句

港獨之母林鄭
一隻幫大英帝國做實事
黃藍connect完下一步就直接宣布獨立

粉嶺國於2020年1月26日成立

防暴起附近 果個死位來小心

有間中學

幫手帶風向
民主國家台灣唔俾湖北人入 封關救台

好多藍

用文宣感染下依班藍絲啦
依場運動仲未完
疫境中繼續抗爭

真保鄉衛族

點知係藍絲？

d廢老好多都地盤佬出身
教返d後生點搬就好笑

柒婆太勁

我fd話現場好多 上年紀既人

終極connect

大師兄番黎啦

講RB，老野先係始祖

當年圍頭佬set RB，手足還是精蟲

比喻錯，共匪係會避日軍偷襲國軍
今次應該似美國同蘇聯合作打Nazi

民進黨？

北區哨兵做野
陣間街坊食TG

光復香港

唔好connect 藍絲呀on9
唔好同佢哋合作呀

廢老夠兇狠 唔使做碌撚

拉吧拉吧

拘捕藍絲

很暴力

God bless HK

呢個臭閪

連燈仔吹得就吹，
見中老年人就話係藍絲，
屌佢地都廢鳩事

We connect就得

話有人嗌光復香港

狗渣 仲唔出黎查/捉班藍屍？

唔係connect 埋藍絲咁勁下話

推推推
作為公僕好應該貢獻自己

幾個藍屍呀伯：我唔係出黎搞事嫁 我出黎保護家園炸嘛

街坊:憑咩撚野俾大陸人住?

各區係咪都需要支援粉嶺手足做翻d野

陳建波話一家人
去佢屋企

好多中國五毛架
外國撚馬拉其他

咪膠 果區區選都係黃贏 以前冇人選

呢個時候仲唔嗌光復香港？？等咩呀？

d阿叔屌林鄭

點知係藍

好多PTU

笑死

黒警都係附近住

個街坊係咁鬧柒婆係臭閪

WECONNECT

講民主台灣封關唔俾湖北人入
香港就為左刷鞋唔理香港人死活

廢老仲多過後生奇景

可唔可以問下點解會知道係藍絲

等佢地試下支那肺炎加二噁英

光復香港！光復粉嶺！

PTU

有冇第二條live
呢條友做得好撚差

可能未投胎添

藍屍可以初嘗狗棍了

原來附近住左好多狗

唔係防暴啊？唔夠膽捉藍絲

好好笑

光復香港！
粉嶺革命！

我就係要呢D.JPG

快啲放tg幫佢哋變黃

銀髮族集會就見得多 不嬲玩開咎理北

岩岩Set road block 果陣中老年人仲多過過後生喎

七個月黎就未見過，唔係藍絲係咩

燒到埋身啦喎

知驚喇咩

點解唔係初嘗浩園

呢D堵路就無防暴

又可以睇到選擇性執法

初二同柒婆開年

個街坊講野型到

不分藍黃

全民屌政府

agger

廢老講攬炒

啲阿伯話反正都死，同林鄭開年

真攬炒

1月26係香港開埠日

少數派仲諗住立會翻身

黒警都係住附近

點知佢哋藍定黃？

藍絲真係要搞到自己先識反

油塘咁多支持政府藍屍，應該去油塘起隔離區啦

又we connect

放TG殺菌未

宜家唔使分

光復粉嶺
時代革命

突然大和解,支持警察罷工

藍絲不嬲自私到仆街，關係到自身利益就發癲

全城效應！

綠曱甴呢？

佢地係咁屌9話奶親都係武漢人

終於到班廢老大媽出來頂多野

但大家路好忘記幾千條手足既命 佢地一樣有份

只係冇狗同支那港共咁直接

捉晒佢清路障再送啲武漢人入嚟

一嚟啦，二嚟班狗都驚死

個口係屎眼度

笑死
廢老叫人一定要上街

林奠做到了 we connect

香港人，封城！！！

阿伯唔好除罩講野

有良知同冇

今次真係陣地戰喇

exactly

好多阿伯團結一致屌柒婆

但係好多本地藍絲日日睇，一日幾十個post洗你版
睇壞腦一回事，但冇人report先好笑

你估班警犬想大陸人黎咩
係光頭果個唔知點解咁膠

老野拉低口罩講野

屌，睇到你呢句終於忍唔住嘴角上揚

陳朱 (雍盛) 票站
新同盟 ①. 林淑菁 3613 (58%)
民建聯 ②. 劉國勳 2656 (42%)
計下比例 我唔信冇藍屍

毛漢效應

完美演繹

呢個廢老勁
話林奠咩屎忽生響個口度
有無人cap出嚟

無雙大蛇咁
全部休戰，合作打遠呂智

粉嶺人！反抗！
黃藍紅係政見！保命係真理！

唔係話老就=藍絲
但係呢班睇個格係似既

共匪喺背後補國民黨刀喎

而D陣地戰 只要開波 一定勁過中大 到時空投一定大量

車公真係好撚靈

粉嶺街訪好正

各村集人，一齊8點見

阿叔: 個閪你屌夠架喇
阿嬸: 好嘢~~~

最起碼要迫到港共封關

真係不得不服林鄭 破壞力仲勁過核彈

出黎放tg未！？
果到同上水警署距離唔會好遠
仲要好近機動部隊基地

屌 林鄭黑暗兵法

但唔係 上次海港城果班便衣狗 話支持大灣區 搵佢地去幫手啦

藍絲加入我地呢邊真。沉默大多數？

搞鳩埋自己條命 咩人都唔妥啦

三國分立

水炮車到未呀
唔係係粉嶺機地咋咩？盪失路？

林鄭月娥呢個臭八婆
林生離婚啦 呢個臭閪你屌夠㗎啦

其實十八區都要起義

聽到都興奮

長者死亡率最高
藍絲廢老怕了

18區全力支援粉嶺

spark 撻著

既得利益者
梗係繼續支持政府同民建聯

要人要人

個班收錢點同

要順便帶風向 唔好講乜9五大訴求住

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

仲未有green object?

嘩 成班藍絲屌9政府

個呀叔講野幾正

針唔吉到肉唔知痛！

笑撚到仆街

藍絲真係冇原則

黃藍是政見黑白是良知

其實係 保衞家園 係基本責任

其實多D咁既記者
有D火都好

班藍絲都屌到林奠開花

仲未有防暴

有無睇早兩日微博d cap圖
警犬呼籲想黎香港醫既直接私底下搵佢

愛比暴力強

藍屍係not in my backyard 撚嘅又一力證

估唔到

直播個人話 有街坊講 都多green object住附近

直接成立新政府啦

不分黃藍
勇武救港

大造文宣

咪係，隔離就係總部，點解冇防暴

粉嶺人自救

過緊去

笑撚左

d手足年紀咁大

支持食住個勢封埋陸路口岸d路
夠膽出警察就即係同全香港人不分黃藍全面開戰

我見到既係 林鄭係新年帶住政府係香港搞事

元朗都話保衛家園啦
十八區應該都要保衛

民建聯呢屌？你班街坊啵

屌 連D廢老都出黎

同大陸一撚樣
唔係你隔離屋起焚化爐都唔識死

等睇防暴出動

不分黃藍
勇武救港

藍黃connect

藍絲真勇武

其實今日開花
講明 我城我封

手足 黃絲街坊可以透透 比班藍屍上場

粉嶺終於解禁TG

入面set 好床

嘩 唔怪得唔出tg

要一齊上場
勇武救港

出過喇

一早俾人屌走咗

民意逆𨍭

粉嶺ptu總部咁近仲唔開架水炮車過去驅散班封路藍屍

粉嶺人！！！
多謝政府炒返熱勇武抗爭

Connected

點知係藍絲

等緊部水砲車

真係出事嘅話
我第一時間衝去上水警察宿舍攬炒

一早縮咗入老母個閪度啦

班狗呢
今日有d凍
廢老喺時候食下藍色水

而家緊係唔出 一出就入邨守 佢地點制

燒到埋身先識痛

一佢老母
等佢地食下tg同椒先啦

仲未有狗真係好神奇

黃藍真係connect?

林鄭 = 天人

呢班支那狗同廢老都作反

興趣班

坐咗幾耐？

佢地簡直係真政府啦 佢地唔出黎任封都得

18區自救RB 3罷即時起步 要求即時封關

粉嶺勇武手腳好波

可能搵緊同㚹會組民間自衛隊嚟清路障

上水狗屋放過（位置喺粉嶺

死黑警唔敢清？？？

廢到藍絲都屌

藍絲佢哋唔撚驚啊問心啊

估唔撚到

劉國勳今次真係玩撚完

黃藍是政見

健康是良知

上水遊行果日，係警署放出黎果1飛？

好暴力，我唔支持

本身都玩撚完啦

清又死，唔清又死

係要諗18區應該都要做野
逼佢地回應
下個禮拜香港就爆

點知道係藍絲？

呢d就真係守護家園喇
垃圾牛屎佬個d就係恐怖襲擊

係

唔係本身已經玩完喇咩

幫緊黒警啵，佢地都係住附近

廢老漸覺醒～

我都想問 現場都有唔少後生街坊

BTW 中老年屌緊張建宗

黑警唔敢清
正一廢柴死黑警

無錯
社區爆發全部無得避

屌
邊度都有便衣

區議員真辛苦
365日24小時on call咁
初2又要出動

沉默14億零500萬出動了

睇d人講野都知
好似終於知政府仆街咁

林鄭為左團結香港人 落左唔少心思

防暴呢
報警話有後生仔痴連儂牆

藍變黃，得咗

粉嶺人！封路！！

連藍絲都CONNECT埋
777真係太誇張

藍絲 終於變黃

敢出黎做架兩 班呀叔打得仲撚勁啦

邊個封路邊個係暴徒

嘩

反了反了

聽D老野講野都知係藍底

黎料啦

係咪有人講擺係禮賓府

好暴力
幾時出防暴清場

林鄭 民意 終於破-分？

嫌d 後生慢

行政長官粉嶺別墅

藍絲都幫黑護講野

連登報警撚呢？

香城最大型反政府副本上線啦

有道理, 咁多小離島可以隔離

你啲鄉下地方，又唔係公路
搵鬼理你咩

個呀叔講到好撚應
睇個款似銀髮手足

起和合石3豬

仆街和勇不分都唔夠
而家俾你搞撚到黃藍一家親

藍老準備洗底轉黃

粉嶺獨立 立即實行

佢地夠膽試下入黎
成村人反抗

屌正常人都識諗啦

推 叫藍絲幫手 民賤聯呢？

有險可守

好多野睇，好想依家去幫拖

粉嶺街坊加油

過嚟

你睇下大埔先啦，夠出名黃啦。
建制個比率咪又係咁上下。
睇野睇全面d啦

連廢老諗的野都正常過777

求置頂, 因為真是燒到埋身

班廢老殺到埋身先識醒
不過好過無
我地唔介意
共同敵人就唔緊要

話係畀醫護做完嘢返去瞓

唔係畀病人去住

柒婆諗住話支拿幫香港 用今次去令到藍絲更加忠心
點知弄巧反拙 根本上藍絲就唔係真係藍絲 係自絲 你搞到佢佢就同你死過
依家整醒埋d 藍絲 真係黃藍不分今次

去幫拖不如黎個18區支援粉嶺行動
佢地係居民有咩事都衝翻入屋呀

真係connect好時機

徾用ptu hq啦 dllm

有冇第二個live

Spark 撻著

apple daily

中央中央哈哈哈 係咪應該付責任哈哈哈
含撚啦屌你老母

行動力好高

係一個好既example, 叫藍C同廢老快D倒戈

ptu 幾時調轉槍頭

封緊路 唔得閑

佢哋信支共但唔信林奠

屌你老母

仲比面中共 哈哈哈狗改不了食屎

藍絲係咁

未決定係邊種

拎軍營

笑到仆街

希望有住附近既手足 去講d 野連系埋d 藍絲

愛比鄧柄強

笑咩
大家自己人

想問係邊到認到佢地係藍絲

係啲死黑警唔敢出嚟

鼠年奇景

藍絲一黎就攻軍營，學到野。

講到乖孫 命都可以唔要

藍絲好現實

藍絲互相嘈緊

原本住係到d人點 咁撚樣都得

藍絲廢老全面進場
手足可以退場

仲係到中央中央習豬係歐洲食緊牛扒嘆緊紅酒啦

Exactly

初二過年，射龍門輸左好多，唔黎啦

FB條片冇咗？

邊拆邊同啲藍絲講
： 搞亂香港！而家你有冇病到呀？香港醫療已經好好嫁喇！阻住我返工！手停口停呀，冇返工就冇未來呀！政府點會害我地呀？

等啲黑警打鳩啲廢老

咁肯定真係有好多藍絲幫拖

工聯會終於出手？

廢物利用係靠呢一下

黃藍齊心：我支持防疫，但唔好影響到我

有個全身black block手足行過

狗改不了食屎 仲話要比面中共

Fb打 Cupid producers

輝明邨做隔離營 全香港會中招

我諗起台灣個個韓國瑜粉絲團連個開page admin都係手足黎

狗會唔會驅散佢地

no， 黒警都住附近

粉嶺撚表示
本區過往幾次開花 後生佔99%
中年極其量係食花生聲援
今次成堆中老年 你就知咩事

黃絲應該成機幫手把藍轉黃

準備召喚神獸

會即刻tg

777精準打擊，果然攬炒之母

如果為乖孫一早出嚟啦，為自己條命炸

好撚多人

手足可以走先

等佢地食下tg

個呀叔好似記者 好正

有互屌就一定係藍絲黎

有人挑機
藍絲廢老vs勇武廢老

哩單嘢喺全香港嘅事，無分藍黃個個都驚，喺除咗班高官唔撚驚，仲不斷謀害全港市民性命！

隔離地區冇狗守住?D狗好怕死WO

有個無腦藍想打人

粉嶺獨立
唯一出路

防暴到左

手足有狗就返屋企 天氣凍啦

係咪會有tg清場

'街坊話有警車coming'

藍絲勇武暴動 指日可待

善用離間計

立法會贏到唔奇

係住撚正果度

新年流流睇藍絲表演

相信政府個班到未？

希望黃絲手足退場
比機會藍屍食下TG

屌 林鄭真係好打得，connect到咁多派別陣營嘅人

我係粉嶺人呀屌

粉嶺手足

記得問下點解有哥爾夫球場同行政狗官別墅咁大個空曠地方唔撚用

up

不要在我家後園 全面進場

廢老俾黑警打幾棍就清醒晒

親中派拒絕封關 令病毒入侵香港

要重光了

自私撚無敵

後生手足堵路48小時內提堂
班藍屍拍拍屎忽上樓睇tvb

成班收錢搞事

係囉，點解唔黎呢

唔好咁，connect藍更加可以令呢個濕鳩政權增加更大壓力

都話林鄭好嘢來，點可以比佢咁早死

新風向 搶口罩
大家冷靜 唔好搶n95

Tui

手足先走

由得藍絲同黑警狗咬狗

班藍絲一定唔知講咩好

手足防暴到就好走，等勇武藍絲以一敵十

勇武廢佬

世界上矛盾既生字

禮賓府咁大
可以住幾多人？
仲有安全通道

等睇藍私斬黑警

俾藍絲狗咬狗

粉嶺手足

咪撚玩啦跑最快既一定係班藍絲廢老

我地唔應該connect 藍屍 只需要保護好銀髮族與同路人

做人唔好咁天真
你根本唔理解藍屍嘅醜惡

今次應該難 如果起你屋企隔離你會點

送支那肺炎病人 到 政總 狗總, 禮儐府 隔離啦

報左警未？一齊死啦，藍屎

connect佢地，順便光復香港

好多黃手足

正

唔洗下個禮拜，聽日開始的人過完年大陸翻黎就會開始黎料。

都話今次好機會拉埋淺藍過嚟

真 廢老做盾都唔驚
俾人打幾棍就清醒

班狗幾時黎放tg

黃藍是政見 封路是良知

狗一黎就引更多街坊黎屌狗，令日日都有人黎快閃set rb, 狗日日就要黎守吸病毒同體內山埃結合

pin防暴到啦
至少兩豬啊

係個邊的後生一定要走先
狗都優先咬後生的

封出少少條大路就會有防暴 所以唔好封太遠

我睇地圖個到好似我一條路出入?
如果班狗封路拉人 係咪冇路走?
有冇粉嶺JJ講下

2架咁少做樣

直播仲未見有

會唔會開打呢

有銀髮手足做緊現場遊說
十八區手足準備支援粉嶺未

仲未有人自發清路障

3EUNTN 牽晴間去緊雍盛

同意 777精準打擊，果然攬炒之母

我地唔應該connect 藍屍 只需要保護好銀髮族與同路人

既然變左係手足，就尊重下

證明對準政權既重要！

肺炎期間限定嘅變種生物

全民抗鄭

走咩，最多咪返屋企，好似將軍澳咁

笑死我

粉嶺急要護旗手楊明清rb

如果一但傳開去
我估政府會寧願封左成個北區都唔會封關

邊個敢做架兩

羅主席好嘢we connect

樓價大跌啦

拒地再唔出就變真藍屍啦

以林奠性格 一定血腥鎮壓街坊 大家都要小心

基本上得一條路出入去 死路黎
落得黎既都係居民

其實都唔係好多人咁睇live

即刻開年啦

快d set好個陣，打拉爆落地下

手足可以撤退，比藍屍同黑警親近親近！

個live好正
「住咁多年都唔知風向仆街啦」

林奠腳震未

聽講封路就係暴徒，唔理咩理由都好，阻到人就係唔啱

點解唔用警察宿舍倏隔離營, 個度保安夠晒嚴密

咁耐都無冇水炮車嘅？ PTU行動基地好近架喎

佢地信中共, 唔信港共

出緊黎

真
今日拜年啲藍絲親戚仲屌林奠屌得勁過我

你老母足 佢地出黎係佢地驚死 自私
同我地有好大分別 只不過做緊既係同一樣野

驚閪咩
衝返屋企冇難度

果條路最好平時係無咩作用 封左唔會影響條村啲人出入

梁天琦而家係香港人 係我地未來總統

收皮啦支那西

佢地唔明咩叫民憤

住嗰到但我搬走咗
老母話佢落咗去睇
笑撚死

半山咁多咩AO咩政務司官別墅
半山啦山卡啦地方無人上去最安安

算啦 藍屍得萬幾人 幫唔到手

肺炎wor 會死wor

笑死
粉嶺街坊set定rb引狗黎咁

沙士都係 25歲以下死亡率係1%

好多新手喎 年紀都唔細 唔知係咩人嚟既呢

點分到佢地係藍絲？
啱啱睇

去油塘起啦，油塘黑警宿舍又多藍屍，一定支持政府啦

出到黎就係反政府
人數上我地好緊要
本身世上大愛嘅人就係少
⋯

Blue Connected

個細路口罩都唔帶

跟據元朗721個班藍絲嘅說法 守護自己嘅家園應該無罪

Agger

即係點

讓專業嘅嚟

apple link

手你老母呀
你講乜撚嘢呀

我地唔應該connect 藍屍 只需要保護好銀髮族與同路人

其實我覺得要運去民建聯做區議員既地方隔離
反正民建聯支持政府

怕咩 警察唔會亂打人
行得正企得正

守護家園

邊區最藍㗎喺邊區起疫症隔離區囉

發夢夢到
粉嶺上水開花咁多次
從來冇中老年參與
最多係零丁幾個喺執邊聲援
今次咁多老嘢走出嚟你覺得係咩事

九龍城 啟德區

真係we connect

沙頭角

係咪因為嗰d市場係上左年紀嘅先去，所以佢地最快賴野

不過我係唔信死亡病例得咁少嘅

POPO做野又死
唔做野都死

到底佢地會唔會清場呢

我明政治係要令唔支持我地既人變做支持
我都可以照笑佢地既醜陋既一面

有幾個black block手足小心d

今日醫管局記招話有三個隔離營 目前得一個用緊

咁點撚解要用粉嶺一個咁近民居 仲有學生既地方做隔離營??

竟然係咁
藍絲手足小心

廢老：等我示範俾你班死廢青咩叫暴動la

廢老藍絲gg

即場私鳥

唔好打陣地戰
唔好送頭啊

如果隔離營擺去圍村...

個中老屌鳩林鄭唔識睇風向好撚好笑

手足教下路好wo
佢地唔識be water

出係度抽水, 笑

發D出去幫手啦

修補左社會撕裂

黃藍是政見，封路是良知

林奠正式玩完 警犬已成condom

代表左3個都唔夠數
可能要幫武漢食
粉嶺就抽籤既姐
但守唔到果區 以後18都可以做

柒婆邏輯 反政府就唔係藍絲 政府要你死就死個啲先係藍絲 呢堆全撚部都係反賊同暴徒

推 打文宣戰話俾廢老知林鄭害死佢地

班自私藍絲最多都係叫香港人，算咩手足

藍絲和理非
藍絲前線勇武

對理競選承諾，we correct

黃組藍

個細路唔戴口罩一直在玩命

港島撚食花生食得好開心

唔好教啦 手足就走先
藍屍唔食下TG 個人唔化

廢老發惡唔講得小
亂斬魔警林鄭

今日籤文話要清算政府就要「龍虎風雲際會」

如果同大家講 好多封路人士都係狗狗
大家會點

自發撚去哂邊(解放軍)?

你知唔知手足一詞點解
手足被打我哋痛心
手足被捕我哋憂心

你自己同班藍屍手足飽佢
我同你唔係同路人

我地唔應該connect 藍屍 只需要保護好銀髮族與同路人

啟德做隔離營
果啲都好多未入伙

自私撚全面進場

咁耐都冇狗出動

邊個封路就係鬼

唔信

黃藍只是政見

唔係手足 今次只係利益共同體 暫時連成一線

白警

武漢人係中國人
香港人係中國人
大家都係中國人
點解要咁做

總之犯法就唔岩

直頭狂屌林鄭死都唔封關

777精準打擊，果然攬炒之母，又贏！

係少個敵人
我地最唔需要多個敵人

其實點知d 人係藍絲？

搞到我冇得shopping!!!

藍絲屌政府 睇到好爽

政府唔會肯，個頭大把地產商

其實要有人報警 咁先真正可以connect佢哋

有樣睇

冇標語？執D見制旗插下喇

奇觀

光復粉嶺

我就係要呢啲

白佢老母粉嶺一爆
狗宿都仆街 諗下1月5號同而家個佈陣
根本大家都自私 只係真真正正燒到埋黎會死先扮好人

防暴嚟打7藍絲未

藍絲廢老一中招基本上certified
梗係老閪都幫手啦

等佢地食番次tg接受下震撼教育先啦

防暴仲未到既

狗收錢維穩
遲早放tg

根據過去呢半年多嘅經驗, 應該會拖到入夜, 再放狗咬居民

Push

小朋友戴口罩吖！

We Connect

on9政府

因為自私,所以黃藍不分,廢老全面進場

蘋果影住個死靚仔唔怕死係到食手指

報警話有人阻路，等睇藍絲大戰綠色賤種！

認同

目標一致咪得
都係想贏姐
叫藍叫黃定叫紅叫白個名真係咁重要咩

報警先

乜黨，乜九派都整D落去

正苦完全hang機唔識應

拎貨車做RB

一定要守住

用貨車堵路

有個阿叔係咁話相信中央 中央會幫香港直情係紅 但都企咗喺度堵路

自發封關！
港人自救！！

解鎖埋新角色

想睇藍絲阿叔拎水喉通亨鳩班綠狗

你訓醒未？
呢幾個月你見到有邊個人肯同你傾？

有樣睇+你見d廢老聲大大咁， 硬係有種阿叔我教精你嘅感覺

要信黨要信國家要信政府，要相信由林鄭領導嘅特區政府施政。藍屍真係呢！咁快唔記得點屌啲後生仔

唔爭氣笑咗

睇LIVE話有衝鋒車入緊, 今鋪食埋TG, 藍屍變撚晒黃都似

粉嶺撚表示
等咗7個月終於到自己主場

要封關就要爆黨鐵

武漢肺炎可能來自病毒Lab??
FactCheck?!

隔離就係民居，白痴都知會引起好多反對聲音
唔知係邊個離地柒頭諗呢啲屎橋出嚟

國共合作

鬥志返哂黎

粉嶺set晒rb都無狗無tg
算唔算運動嘅突破？

手捉扮籃絲

比藍絲體驗下警暴

同肺炎一齊吸tg
睇下邊個個肺頂唔順先

阿伯講完自己拍手

便衣狗都無

如果堆藍絲page仲屌番佢地轉頭話佢地堵藍 班藍色自私撚會有咩感受呢

直接將喺工聯會興趣班學到嘅嘢學以致用

睇黎又想圍捕粉嶺市民

今次唔驚佢唔放 放多D

堵路

黃藍是政見 生命是良知

啲狗係咪驚藍絲所以唔敢出黎吠

而家先話保護子女保衛家園保護下一代，之前反送中又唔見你哋話保護下一代，好明顯係今次迫到埋身驚自己有病先咁講 自私撚癌發作

上個版本的敵人因為新嘅危機合作

現場有冇first aid
小心D

live話有兩衝

應該唔會出聲

牙叔有訴求可以

但堵路就唔岩！

有無附近手足準備食完飯落去！

頭先見到一個咁大把

講真d狗都驚中招啦

快啲報狗入去搞下個party 先啦

'暴徒換套衫就話自己係街坊'

黃藍是政見 黑白生命是良知

真正 we connect

我真係唔信黃營嘅人會有呢啲舉動

真係估唔到 黃藍一致對外

打爆晒咸水喉＋ＰＶＣ去水喉，咁就住唔到人

林鄭冇埋藍絲 得返3萬隻狗

自己友呀 屌你老母人地起左個頭記一齊企出黎 仲唔封關就冚港鏟

借呢個機會大家黃+藍變綠，只有綠營
同政府開年

錯了，計我話係身體最誠實先啱

會唔會其他興建中公屋都靜靜雞做晒隔離

扮嘢做戲

張新屋嶺改建成臨時醫院

各大藍絲page 嘅臥底可以做嘢啦

奇景

加油 比藍絲食下tg嘆下

快撚啲扔tg啦 扔撚完黃絲又會多左新力軍

黃藍係政見，生命要行先

忠誠勇毅呢

唔該藍嘅企前

吊，家下又唔見速龍小隊。啲胡椒噴霧可以殺菌

真心？

陣間d狗狗都放棄工作

用警狗宿舍做隔離唔得咩？

G持

藍屍廢老應該個個都帶刀係身邊個拆就剁邊個

便衣一早到左啦，當區居民已經見到熟哂

差佬呢？ 出嚟啦？

廢老廢中終於驚死

點解仲未有防暴

插國旗頂唔頂到TG呀？

點知佢地係藍

急了

根本連d狗都唔想佢係度隔離

有便衣 佢地一齊set road

平時五分鐘到
嗰個位仲要咁近機動部隊總部

琴晚旺角madam設路障，今日到呀suir, suir滑梯個suir

粉嶺手足入一入嚟：淨係鳩企唔係辦法，要有組織，輪流站哨睇住

黃藍是政見 封關是良知

現場市民話劉國勳提意 一手

係時間藍絲食TG

直播主搧風好勁
Keep going

黃藍是政見 條命緊要啲

防爆放tg未

從來全民團結就最撚穩陣，專心對付外敵

有哂民意封關

可能一齊set緊RB唔想對住武漢佬

藍絲好撚惡 而家攪著佢地屋企實同你死過 黑警邊敢黎

點啊係咪武漢落嚟啊你哋
政府有啲咩訴求係有聽過㗎
民建聯班仆街提出要喺民居做隔離營
佢就係睇死北區多藍所以先咁咁囂張咋嘛
依家仲唔出嚟反抗唔通等班傳染病人住咗入嚟先反抗？

因為果度無車經過，所以set rb佢都唔會咁急搞你

精神分裂

正！各位借機推倒港共！

長守高鐵站醫院嗰啲

CLS
一個月內做到半年都做唔到嘅事

反抗！

呢句好

人地曲㗎
冷靜d
嗰句係同班藍絲講

藍狗病死都係抵
無良知同弱智先會藍

民主黨同民建聯一齊比個呀叔屌

麥美娟又要屌林鄭老母

屌報警都唔撚理既 仆街啊

咁佢又冇屌錯

各位手足 一陣班黑警黎到 推班藍絲出去勇武 等佢地受下

緊係冇屌錯啦人地 就算佢係藍屍都的確係講緊事實

呢D先叫民主

好激動未到初三唔好屌自己人住

豬嘴防唔防到病毒架

TRUE

屌你個啊嬸d鄉音
唉見你屌政府我屌細力d

幫港出聲個d點睇

咁耐黑警都唔嚟？

仲有個炸彈, 一開始區議員開咪有講, 北區區議會剩下幾萬儲備, 唔好似其他區議會有足夠儲備做採購抗疫物資

有口罩暴徒

巴打冷靜，條友曲緊

基本上所有藍屍都係自私底，依嫁搞到佢地，肯定佢地仲激過班黃既

班藍絲真係要殺到埋身先知驚
Btw唔割

同感, 勇武今晚唔好出, 一係就街坊裝睇戲
藍轉唔轉到黃, 睇今次
轉唔到都好, 俾佢哋感受下呢半年嚟嘅嘢都好

利申: 冇阻止, 個人意見

呢單嘢個post得幾個comment

試諗下set係上水
太和個邊 班狗仲咬唔咬你
粉嶺係狗狗集中地先唔咬

唔敢來
驚炒埋沉默嘅大多數

又話有人犯法就有人執法嘅 ？
北區獨立咗 ？

班狗都住附近

直必腸

蘋果live d comment無晒5毛

我準備好同醫護界一齊罷工！

藍絲手足

不割

引導下佢哋先 煽火煽火

林xx?

梗係支持啦

手足！我到左啦！今次陣地戰有居民backup,勁呀！

吹埋林生 休咗佢啦

屌好仆街

快D比班廢老廢藍感受下二噁英
等佢地知道佢地以前撐既係乜野政府

林兆波冇外遇我都唔信

等藍屍食tg染黃

死撚哂

問下有冇人住粉嶺

D大媽終於係屌政府

笑撚死

笑撚死我

紅底報果然

sorry

阿嬋好激動

有政府，唔驚.jpg

其他區係咪應該開花

call防暴狗清路障打曱甴

粉嶺人加油
mk人小心
其他區 起義吧

粉嶺人反抗

屋企隔離十零秒路，係人都嬲

仆街成日㩒錯制

藍絲狗想推動粉獨？

立場/TVB新聞即時：

-國衞委指：新SARS為隱形病毒，空窗期為1-14天，死亡率約14-19%，與當年SARS相近

-昂平360停駛，迪士尼海洋公園關閉，圖書館體育館暫停開放，劉德華演唱會取消

-廣東省通告要求在公眾場所戴口罩，不配戴不聽勸喻將收監處置

-香港政府計劃在粉嶺公屋村設立大型病毒隔離營

-科學家利用生物模擬程序，預告二月病毒將在中國北部大規模爆發

新年回鄉

有人著軍裝

著緊草呀
周圍都封城

手足暫時放下歧見 , 現階段大家敵人是想掃場的港共政府

今次係唔係最多連登仔要求綠衣黑警出嚟射TG

哎呀咁啲狗拉唔拉好呀

係咪直頭用貨櫃車打橫封左條路？

令佢哋知道獨裁嘅禍害
同明白問題要源頭解決（禁止旅客入境）

等班藍絲feel吓囉 😏

香港獨立

weconnect

賤種狗唔出嚟止暴制亂

真係奇景

5毛都要休息

點知喺藍

仲要偷運左入去

華明果邊應該唔少藍廢老，
而家果個位置咁近佢地，
會出黎勇武都唔奇

圍住晒做咩

封曬路千幾暴徒都冇狗冇畜聾黎

咁認真第一日上連登？

我想報警...

咁多渡假屋唔用，揀一座全新公屋同離民居咁近既地方做隔離營，依個政府想香港人死？

支持警察!
支持警察止暴制亂!

popo呢?

報警話有人封路

自己後攔著晒火啦

止暴制亂去左邊？

過年返左郷下？

隔離垃圾站好多傢俬可以搬過去

唔一定係咁既，
有d廢老純粹覺得自己就死你都要搞我既，
不如一拍兩散，反正都無人無物洗咩忍你

而家就要等班狗出嚟射TG
就會終極大和解

冇跟開點知佢地係藍絲

港毒之母
又同支那搶口罩 分化支那人同支那政府
林鄭根本間諜黎

班狗怕肺炎唔敢出嚟

好多藍絲針都係自私撚，而且眼光淺窄，睇唔到個政權有幾仆街

因為有一班好彩，未燒到佢地，未醒
唔好彩，燒到咪醒囉

搞到班冇人性既人
政府今次仲唔仆街

阿伯叫解放軍開軍營
隔離嗰啲染病嘅人
呢個病係由武漢傳落嚟要中央搞掂佢

射tg未？
we connect

你咪撚on9啦

所以話覺得支那肺炎搞散場運動個啲根本冇用過腦
你搞到班藍屍佢地都變咗自己口中嘅暴徒
粉嶺街坊記得落去，唔洗拎裝

粉嶺獨立！

點知入面有藍絲

咁耐冇黑警到就知囉你係唔係呀sir呀？

老實講，講野蠻真係唔夠藍屍黎

我宣佈： 封關行動，正式啟動！

以往粉嶺上水開花 清一色後生
有中老年落手set嘢肯定係藍

隔離曬手軟腳軟邊有力嘴炮

借問聲仲未有狗既

有d阿叔接受訪問都係話林鄭做事不力, 話唔關中央事

Tg 呢？ 又放緊假？

平時9秒9衝出嚟，而家又唔止暴制亂

難得合作都唔利用

共慘黨最驚香港人團結

終於團結！！

事實上有唔少本身真係藍黎

休班警

調哂返去微博維穩啦

d狗返哂大陸食海底撈

林鄭真係想connect 晒香港人

唔好再藍絲黄絲，今次真係要保衛香港。

或者街坊超齡

華明好多手足
當年天琦拎唔少票，新同盟個肥仔達都連任到

粉嶺封城

正常啦屌垃圾政府

藍絲住隔離仲唔出嚟

燒到自己果撻冇得再避啦

快啲放TG啦

計得票比例 華明係全區最黃
唔明點解成日比人話藍

微博畜生

有誤會

屌報撚左警都無警察 食屎狗

藍絲都有得connect

狗仔去哂封路
粉嶺係狗狗集中營

今次係咪黃絲+藍絲=綠絲行動第一擊

好黃喎..
之前幾個月10點窗邊叫超大聲
非華明人 都聽到

因為粉嶺地圖一直開放唔到 俾人岐視

仲唔tg? 逗緊利是呀

手足set完就好走，留番比藍絲守

今晚粉嶺戰線交比藍屍
藍屍唔比黑警扑下唔知驚
唔比政府恰下唔知死

所有手足返屋企
等藍屍見識下港共政權之廢

[red]比個機會藍屍覺醒！[/red

便衣警呢 ？
有人堵路就無人執法 ，江永長講幾句 ？

係咪冇人報警

比自私撚鬧自私

林奠又整多鍋蘇州屎出嚟搞到黃藍大connect，究竟阿爺幾時先肯收佢皮？

睇都廢撚事睇，佢地咪一路屌一路戴緊口罩

今晚唔好去旺角，入粉嶺得啦

隨時一清仲多人黎，
附近幾條屋村咁多人，
一射tg就個個都落黎屌狗

支那仔自己封村就叫硬核
香港人封村就叫自私？

今晚 魚蛋2.0

警方有情報主導行動 ，相信警察🤔

Connect功力真係好癲

如夢初醒獸?

真
But thanks 777 for connecting

英國訓練唔講得笑

咁近都未有狗

到地方政府開個隔離營喺佢哋隔離嗰陣我相信佢哋仲激過粉嶺人

冇警甴放TG?

沒有黃營藍營 只有香港營

LIVE果D五毛全家去哂食蝙蝠刺生? 唔見哂人既?

最撚自私就支拿畜
自己有病仲周圍走爆到全世界都係

華明手足 落街先

老人多

仆佢個街咁佢地又唔比武漢人入境接受治療

只暴製亂

成班激進團伙堵路都無警察執法 ？
李桂華食緊屎 ？

便衣狗可能有份封路

屌你老母 政府唔封關 我地自己封

大家集中火力推呢個post
趁香港仲未淪陷之前三罷！

PTU係附近都仲未出來幫手止暴制亂，對特區警察好失望囉

咁耐無警察嚟，點加人工比你呀🙄

理性啲講 條路除咗入嗰條邨同學校基本上冇乜用
佢唔清都唔出奇

附近有ptu 又有狗宿 梗係便衣堵路啦

高登台

你點知有藍絲

有無多d手足幫印文宣落去痴？
呢個係好機會Connect 藍絲

唔呃ot啦咩 點解要放棄咁好機會

手足 呢條起磚意義唔大 本身就係單向路黎

請注意逃生路線

好心你地咪撚一廂情願啦
平時又係你地話要攬炒，最想班廢老廢中死
口口聲聲話咩過咗咁耐根本冇藍絲，只有自私既人
而家比個機會 你地睇住呢班仲做藍既人真係有機會死
等佢地同狗自己玩

點知又要急住話咩we connect，你地真係唔撚識玩既
知唔知呢班廢老只會反呢單嘢，你走去同佢connect，
佢下次一樣會叫抗爭者係曱甴

歌仔都有唱啦，有人犯法有人就要執法

點都要清 唔清條路點送支那人入隔離區

有人犯法就有人執法
我偶像江永長講嗰時好撚型🤔

有冇人去舉國旗
支持政府依法施政？

AIRDROP 長輩圖

有心理準備
政府會清場,而且係唔理意見
因為呢D 就係唔可以失官威

有無手足係現場呼籲下拎索帶綁水馬
同埋睇下附近有無膠喉幫手幫水馬入水
最後睇下附近地盤有無水泥英泥直接係馬路中心起石搏

唔好去哂
揾人留力守夜

粉嶺手足入一入嚟：淨係鳩企唔係辦法，要有組織，輪流站哨睇住

Connect

想問兩樣嘢有咩衝突?
攬炒同we connect有咩關係?
有利用價值點解唔用

push help 唔該手足
對唔住住得太遠落唔到現場

無恥到極既雙重標準
香港人同大陸人唔係好熟架咋

華明本身好撚多狗住
Ptu就係隔離

來吧 讓藍絲們體驗正義鐵拳

班警察似乎係默許, 因為旁邊有佢地宿舍.

手足做緊野
但藍絲們似乎睇戲無乜幫拖

一定收左錢 有外國勢力

開始搬磚，藍絲會開始驚。

請睇路

藍絲手足學得好快

老西都咁講啦

其實手足好蝕架，而家NowTV個位影得好清楚

最好笑係咁耐都無黑警出黎

手足番屋企食開年飯啦....

有磚陣喇

班狗仲唔出黎既

粉嶺保衛戰 燒死班狗官

做好blackbock

係咪要教埋藍絲做火魔

所以唔洗哂心機去守
自然有狗/藍 守

金句

有警犬未...

好多手足 小心d

yes
班狗唔會清的
唔係嘅話自己都會中招

磚陣

可能唔出來清場，之後睇片睇帶捉人算撚數

支持藍絲

起新屋嶺囉
咁鍾意困住人

藍屍自私撚全面進場

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

見磚頭藍屍即刻淆底

狗死撚晒？
唔撚放tg既

藍絲企好後 完全冇貨
但好在起碼冇屌

啲阿叔都識擺

手足小心
注意逃生路線

手足唔放車
終於進化
記住手足一定唔好比車走

勇武小心提防藍屍大安旨意/有事會推晒你哋出去
必要時自己走先, 反正有街坊同藍屍喺度, 會擋到陣
唔好因為咁俾狗咬到

神獸覺醒

好耐冇見

佢地粒哂水
前線住部都係手足黎
好擔心佢地

等藍屍自己搞啦 唔好幫手

粉嶺人 出黎～

正一垃圾藍屍

其實唔洗封到咁，咁重口味嚇走藍絲，好難搵佢地做擋箭牌。

18區封路唔好比任何大陸人進入其他區

呢幾日我真係好開心

殺到埋身 ，粉嶺住班狗分分鐘塞埋一份

比佢地入，會失民意-0-0

班狗真係好仆街

最緊要不被捕
然後等狗清場
班藍屍就會覺得好無力嫁啦

同意

同埋小心篤灰，保護自己
佢哋唔係和理非嚟架，係自私撚

有人堵路WO
冇藍絲報警咩

再唔黎就攪大d

估唔到到最後連藍絲都Connect 埋

粉嶺呢D深藍地區邊有黃

都係！係咁易引tg嚟即走又唔聽

全部選區都係黃佔多數
邊忽藍

交返d比藍絲搞啦手足

大撚把手足

咁大個新屋嶺可以用

你幫手報警囉

依家d狗狗清路障咪一樣＝攪尻左藍屍 唔撚驚喎 最緊要不被捕

周圍都有人中招，冚家剷囉，比預期快左

因為過七個月仲係藍既人係冇得轉黃
所以你地啲所謂connect只係一廂情願，
你走去connect佢地，又入粉嶺又話同聲同氣咁
其實只會令班真手足白白有機會比人拉，
但班廢老仍然係唔會同你真心反狗反政府，

如果真係咁想攬炒，由得班廢老喺粉嶺慢慢叫春就得，
真手根根本乜都唔需要做

我好想打電話屌7啲狗

全面封關 刻不容緩

本身多街坊掩護 家陣似乎得返手足孤軍作戰

區議會啱啱先民主派贏完嚟

唔好為左肺炎比曱甴捉好喎
我地五大訴求呢??

呢啲廢老日守夜守惡過手足啦

We connect !

呢鑊真係 we connect

只有華明迴旋處同欣盛至粉火嘅十字路口能夠通往暉明邨

依家影響到佢地切身利益 隨時仲癲過我地

邊個叫佢哋轉黃?
有利用價值就用咋喎大佬
最好黑警而家出嚟射佢兩炮
咁就真係轉黃啦

手足寶寶，撤得！！！關口係政治/心理建築，唔係物理建築

如果黑狗幫手block埋一份？
當唔當手足？

btw,哨兵小心睇水

磚陣一出 廢老好似少左

手足唔好留到最後

大把ptu 住果幾幢
佢地都無反應呀

工賊會無開班授徒？

岩啦
呢班撚屌係全中國最撚自私最撚心腸歹毒既人
唔撚因為辣撚到佢地佢地會出黎？？？
你幫左佢佢唔撚會多謝你嫁
比呢d人話事佢係話會殺哂所有年青人嫁

老野同藍絲唔見晒 手足小心

請政府開放部分警署作隔離營

不再分黃藍
tvb happy ending

手足set完真係唔好守
由得佢地守算啦
手足好珍貴

就係要黑警黎放TG先可以激起藍屍同黑警既矛盾

敵人既敵人

手足走先
等藍絲廢老守啊

唉

小心

藍絲都得罪哂 林鄭你都算叻仔

點陣地都擋唔到警察武力 大家唔好勉強

家陣行出黎係表態象徵

書法班原來係暗號黎

同問

屌，全場食花生，得幾個手足搬野

你班精神抗爭我屌哂你地老母

等睇狗掉轉槍頭

宜家藍黃抗共
先解決主要敵人

藍絲變暴徒

圖呢

疫症猖狂，藍都變黄

set完唔好守, 等街坊守就得

唔好散，上樓拆佢樓！

手足唔好幫,等D藍屍死啦.大瘟疫係攬炒大戰略嘅其中一部份黎.WARS係最有效殺黑警同廢老藍屍嘅手段黎.只有逼到班港豬死到臨頭佢地先會諗革命,WARS就係呢個契機黎,就係要焦土,就係要樓價大跌,就係要收成期廢老一齊仆街死.疾病同死亡先係對所有人最平等嘅野黎.

區議員叫乜野散

天台BBQ

街坊唔好散

粉嶺人真係好撚慘, 第一班被政府唔理死活的人

鬼黎嫁班仆街

呢三個區議員好撚戇鳩呀

藍區議員？

肥仔達叫人散水

區議員食屎啦

個散水撚係區議員嚟?

d垃圾真係垃圾乜都free rider

依3個區議員係咪保皇？

真心，仲信政府真係笑死

係
佢職責上要咁講

最左手邊個肥仔講野廢撚到仆街

on L 9
唔記得係我地選佢

黃都咁撚ON9?

呢班戇鳩真係冇諗過
街坊唔接受星期三先開會

手足睇路
班狗一定standby 咗

變相幫政府維穩。。自己又拎唔到分

1000000萬放TG

粉嶺人高汁

區議員唔出聲 無人當你啞

華明區議員

黃藍合作
連防暴狗都唔敢出現

陳惠達
華明區新同盟

呢三個咩背景?

出面其實好多藍絲都屌緊買唔到口罩潔手液
好快變暴徒

佢可以話叫佢地自己決定

職責佢老味，選班廢柴

出黎叫人信政府

狂屌區議員

垃圾區議員知唔知咩叫民意

街坊好撚正
企得好硬
做得好

星期三先出黎我都病撚咗啦
好精警哩句野

今舖真係We connect

班狗呢?

呢區係邊個議員?
好似唔係華明

居民 : 我地走咗政府再偷偷地搬野入嚟咁點呀

肥仔區議員 : 我地再出返嚟囉

佢哋比人擺哂上枱

汁曬D嘢走

屌得好

議員做架兩

街坊加油，區外朋友要支持要增援

高質
政府又用啲下三流招tum 人走跟住偷偷地再運人

欣盛

令人諗起麗晶圍保安 撚足成晚

走喇垃圾區議員

星期三 ON99

個議員係咪白痴…………

黃色區議員走入制度就要硬食呢啲

咁快就賣港

"過獎了"

區外朋友要幫手，呢個係反抗第一例。要俾仆街政府知，我地唔要肺炎狗

個男手足堅嬲

區議員要做中間人都唔知點好

其實拋返個波比居民咪得，信政府承諾真係弱智

我飯都唔撚食出嚟

街坊好撚燥

粉嶺人要搬了

好勁今次真係黃加藍

真心區議員都冇計

即係一鋪過係知名五毛

五大訴求

選得你出唔係要同政府妥協呀
要你表達 表達完冇反應咪自己做野囉

嗱 唔係話唔支持 但真係唔好為藍絲賣命
佢地出黎都係為咗自己
手足適可而止

等攬抄

區議員嘅權力其實都唔係好大
大家體諒下啦

其實議員都無話街坊錯，屌乜鳩

自己跳出嚟幫狗官擋箭
有冇蠢咗啲

林淑菁

區議員好無政治智慧
佢地應該留守前線
再訂立死線
無就居民去清野
再分批守村

係
既然宜家藍絲主場，我地做返後勤好d

同DO傾咩呀
屌佢老母

懷疑有藍嘅喺入面
根本區議員就冇實權

乜又係你

比區議員吸下經驗都好

素人無經歷 體諒下

冇睇片，點解要叫人散水

DO 真係哂鳩氣 放緊假理西你

手足已完成
交俾藍C

原本個區係淫賤聯＂流國糞＂同＂妖銘＂地盤，輸到卜街鳥

佢地做到呢樣野
下屆實爆票再贏

區議員落黎俾人鬧

你落黎幫政府傳話

居民唔係想黎講廢話囉

唔係區議員問題
佢哋根本無實權

其實實權起政府到
起呢d事件區議員都只可以同政府deal

街坊唔好比時間拖呀

佢地on99 出黎做靶無計

新民主同盟算唔算素人

唔好剩係講到剩係得藍絲啦
咁果度既同路人咁點
黃藍係64比
最後都係自己人奶野

129 大三罷

其實佢地應該叫DO直接落黎面對 呢家幫佢食撚哂

唔知做乜鳩，議員根本都無勸你地唔好搞
唔通佢講明你地抗爭啦咁呀
個do 唔黎你吹咩

係，玩政治要小心，雖然呢一刻大家走埋一齊，但要清楚唔同人走出嚟未必出自同一個原因，有啲人為香港人，有啲純粹係燒到埋自己嗰疊

唔敢咁快到，應該夜啲，一人少先會搞你

今次就真係全港人we connect喇

屌 區議員話同政府星期三傾 現場市民都講得好清楚就係政府到時只係會解釋個決定而唔係收番個決定

或者可能區議員都收到狗隊通知 好快會清場？

其實區議員都冇乜實權，大家唔好咁苛刻先

DO 唔理跟本就唔駛理 我係區議正頭幫佢地封TIM 呀

DO唔黎可以點

一出黎就連班藍嘅支持者都無埋

自私撚出現
分化得幾靚

區議員聽著：
唔該你哋唔好同市民企係對立面
市民決定要裝修，搬走啲嘢係市民嘅決定
唔好阻住市民抗爭
唔好唔記得係邊個選你哋入去

黃籃係政見，命仔係自己

玩割蓆？

防暴係邊呀屌，我要睇藍絲屌狗呀

手足唔好為藍絲送頭，求下你

咁就唔洗出個頭黎嫁
擺明大家都唔信政府

真係好冇智慧
落黎俾居民出氣

梗係話政府叫你散
但我地區議員會企係居民呢邊啦⋯⋯

係時候封埋港珠澳大橋 上水 高鐵

冇嘢可以做 除非你衝入去拆嘢

兩條友屌你老尾話同大家食西北風 我屌你咩
你食就梗架啦 唔係我揀你柒架傻西

想睇邊到有講藍絲合作

記者：「啲人啲樣好藍絲囉，其它嘢我唔知」

區議手足走啦 無謂幫政府奶屎

幾千暴徒都冇狗

居民set死線叫區議員同DO講
DO唔回應就開波啦

係政府決定星期三傾，邊個逼到佢地

區議員落到黎睇住就算啦
唔洗多出聲, 講已經叫左do落黎就夠

寒冷天氣警告了！！！！
一連三日最低12度
求推到粉嶺手足見到
手足唔可以病啊

現場手足
搞熱個場
鼓勵藍絲殺入去清野啦喂

“We connect” 真係可以再進化
要比佢地知道咩係兄弟爬山，不如整啲相關文宣，一齊周附近，再等佢地進一步接受下先

現場手足小心
藍絲好似走得七七八八

可唔可以將呢件事去到封關

安置去元朗高佬和同河妖條村，包反面

等d藍屍唔奈煩

個DO擺明射波比區議員
點知班新仔真係食哂

叫佢地搵當區建制派議員傾1

要教育下佢地

大家都係香港人 就算贏咗 都要接納藍絲

唔識講嘢，梗係要帶風向屌柒垃圾政府

影響都自身就痴線嫁啦 好正常

佢地太無政府智慧成班
正路梗係留係前線 提供全面協助
要留一齊留 要守一齊守
齊上齊落

有 4點幾直播區議員問今次藍同黃都一齊出晒嚟係咪
大家話係

轉晒便衣變做街坊，一齊Rv

其實佢應該講
我地轉達番政府既說話
後續做咩我地決定唔到
我地只會講一句
講完就算
然後再講多句 你地做咩我都會支持 咁咪搞掂

但正苦根本唔會deal
人命佢地wfc

世上冇永遠既敵人
只要立場一樣，理得佢以前係乜野？
如果我地係好多人，好多力量
就話冇必要捨棄尊嚴接受敵人啫
但係我地唔係呀嘛，多一個手足得一個啦
更何況班藍絲絕對可能覺醒變黃，因為搞到佢地
換做以前都係搞到我地，先反政府啫
係咪？

print出嚟，放喺地下，和你踩

邊間報館 冇睇live所以唔知

老人犯罪成本低
坐監都唔影響前途

議員唔好做炸兩，議員撤退回避，等居民自由發揮可能更好

721呀吊你藍絲有事搵勇武。無事做condom。記唔記得有幾多手足俾你地攪到坐10年。10年呀

居民唔好鳩等啦 明知無結果 一邊做野啦

DO表示：成班區議員戇鳩鳩幫我擋

陳旭明一開波都講左政府決定，你地收唔收貨自己決定

企錯邊.....真係寧願出黎派口罩好過啦

散水撚?? 係屋企等肺炎黎?

留底d藍絲, 再放tg 比佢地索下

頭先有個阿叔好激動咁駁
你地都搞左半年啦 佢有無理過你地呀 仲信佢地呀?

拆野？

粉嶺仲要不嬲再低一兩度

呢招絕，但要等多啲藍絲先

千奇唔好感冒,冷親
呢個時勢好麻煩
入院就隔離

半年做晒廿年嘢，林鄭真港獨之母

點會走呀 講真 你住果度 你會唔會俾佢地係隔離做隔離邨

咁撚耐都冇警犬 好撚鬼

區議員有冇mon post
唔好中政府計啦on9

全世界望住你地出緊醜幫政府做散水撚

我吊晒你班同籃絲connect既仆街

散你條毛 我係叫一齊做野 唔好等傾

今鋪真係we connect

現場手足小心有狗扮人

黃藍是政見，港府是無知

放GT消毒

屌佢地係做俾政府睇 無人襟得住

但表達唔到俾佢地聽
都係冇用

點解無啦啦封？

無錯
大家都係守村
咪由區議會主席幫手協調守村
大家分批咁守護家園
再諗計提供熱食同口罩
包保成村人當佢地係英雄

你放心

200%有狗

封關就唔洗搞隔離營

On9區議員無人會信正苦

緊係繼續留係到堵路增加籌碼
點會自己散水咁傻架

兩回事，佢要幫政府叫人散水，明顯係仆街

？

因為班狗都落左黎

死警犬好撚選擇性執法 咁撚耐連半隻都冇出現過

現場未必露面
一定有人跟蹤

攬炒之母又發功，連藍屍都轉化為暴徒

係冇政治智慧

手足有咩事真係走先 唔好理班藍絲

阿叔清醒

好驚手足比藍絲賣
要小心呀

咁我覺得可能係佢無政治智慧
多過佢係藍絲

水喉到

仲有 do話唔做姐
咁衛生署做咁點
你民政署理到人地部門既野咩?

好撚驚休班狗篤灰

d水馬有冇水?
搵人入水

小心被跟蹤

上樓自己搬野

第一次做嘅素人真係有舊鴿風格

只係立場好過舊鴿

其實做左共同體
轉頭就可以做隔離邨
如果咁都做
咁抵死

啲警犬都係住粉嶺

搬撚哂去狗屋啦 班狗咁高人工 實無問題

搬去警察宿舍

有手足係現場就路該傳話比佢地聽
區議員有責任保護居民
1-留守前線
2-分批守村
3-訂死線 到左就拆村 保衛家園

舊鴿咁撚黑人憎
仲學佢地 真係

粉嶺仲要有ptu 總部

蘋果個位人士
好激動,但講放狗屋好岩

咁點都好過奶共議員10倍

佢地即刻報警先

仲擔心有警察干預？都話班警察忙緊改裝警處，警局奶咗野好大劑架，唔通棄局咩，唔得閒理你地呀！

聯合次要敵人係革命重點

ptu總部係粉嶺

有狗住係呢條邨
所以冇狗搞

呢d關乎自己既佢地會理

d 粗口好正

叫佢地定死線啦 8點冇回應咪拆囉

屌蘋果受訪位手足忍得好辛苦

叫人搬走入面D 床先

講SORRY 個下好笑

藍絲係唔會轉黃。利用完你第日有著數又會賣你

一人中招，家破人亡

忍得好撚辛苦

笑死勁搞笑話唔好意思

清晰訴求>死線>行動

Now直播都收晒音

有以前撚樣和記嘅風範

黑警去清場?

屌唔好撚意思講咗粗口

自推
有冇手足幫手po去地區tg
見到直播寶寶着好少衫

好撚勁，忍到最尾先爆咗個字

Now個把女聲係邊個台？

真希望真團結，手足比狗捉，咩立場嘅街坊都幫手

新區議員做到呢樣野
居民眼光係雪亮
一定會記得你地今日做野
實贏架on9將來

有樣嘢叫坐享其成

直必腸?

講真 唔好只係掛住抽藍絲水 而家connect左先

點解新同盟班人咁廢 同政治妥協住先
住咁近既林啊姑 聲都唔聲下
淨係話北區有其他更好選擇

講得好

有好多三行職業人仕加入抗爭，仲有職業車做RB

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

支持警察嚴正執法，用tg射廢佬啦

記唔記得幾分幾秒

立場live係立場姐姐？

人生何在逞英雄

呢班戇鳩區議員好似唔明車公講緊乜

搬去狗屋隔離 如果佢地都得 無人有聲出

政府有冇同粉嶺居民deal過？
仲要偷偷摸摸
而家憑咩要人等你等到星期三

而家先講 我夠知冇黑警啦 呀sir

可能買唔到呢 或者等隨時帶豬咀

屌你老母出水炮車？

開年

當民生事情都要抗爭，就會全民勇武!!

國共合作咁

係咪有狗？？

係就快

藍絲起來勇武吧

勇武勿死守，唔值，等街坊裝守

現場街坊:佢出水炮車咁我地番上去食飯先 食完再番黎

俾人玩到夜晚都唔敢放狗
食屎啦死黑警

小心便衣狗跟蹤

前線手足準備要走
防暴落車
from apple live

政府出分別係添馬台同政府新聞處page
出咗篇澄清告示，但係依然極度垃圾

完全冇提到有咩措施確保隔離營/醫護宿舍唔會傳染武漢沙士出社區

唔怪得知有狗 出到咁遠set路障

死藍屍暴徒搞亂香港！

藍絲們 大家一家人點解要咁做丫

另外文攻出咗，街坊唔受之後，應該會出警察趕人或拉人

藍屍都識be water

大家番屋企食下飯先
等藍c企下感受下

班藍絲分分鐘勇武過班後生
藍私：唔洗你地教我地做野

強烈建議正苦將新屋嶺改建隔離營！

藍絲係醒覺得慢
我老豆老母咁L藍都開始屌緊政府

依家又唔會強行啊？？屌你老母

防暴出場, 釋出善意

點解無狗係因為今日唔屬於日程表
要做野就要快手

有狗開咪:嗱 入面我地唔會干預既 但唔好塞大路 大家冷靜D先

班狗

強烈建議正苦將狗屋改建隔離營！

依家又合理訴求啊？？？
要真普選就唔撚合理啊？？屌你老母

wtf

班狗扮和平

知道入邊有自己人

屌政府還屌政府
我啲藍絲親戚話粉嶺呢啲set rb就岩啦
同之前班示威者兩回事

藍私：唔阻到人返工你點搞都得

啲狗都驚

真？

食屎狗

連班狗都唔阻

班死狗

屌你老母 打狗啦仆街

黃絲走先，等藍絲食tg

︰佔路無問題喎

屌你老味個指揮官態度好撚到

手足快d走

醫管局都話爆左棚，重唔封得関，搞物九？幾日後點呀？香港

扮撚曬野

水炮車?

haha
食TG 啦on9

防暴狗出黎了，OT時間。

你地有你地嘅訴求 無問題嘅

塞細路就唔干預？

咩假消息

係 RTHK直播緊

假消息？
黑警好驚connect到藍絲

大量藍絲，梗係啦

係 佢地話:黎開番條主要幹道既姐 唔會干預你地表達訴求

水炮車
水炮車
水炮車
水炮車
小心

合理訴求喎
真普選唔撚合理啊屌你老母香港人

因為狗宿都係附近

乜撚嘢假消息？

啲狗知道會搞到自己即刻扮晒理性

咁你同佢講總之堵路就唔啱 犯法就唔啱咪得

淋病既可分化港人，又可團結港人。
厲害厲害。全港公敵。

狗：其實我地都好撚驚

係蘋果live 見到有人用輪椅做rb

斬得好

擺明驚扑錯藍絲, 之後藍絲又出現星星之火啦

防暴咁客氣既

而家連藍絲都屌鳩林鄭
幾時到啲狗

乜撚野假消息呀,死黑警屌你老母

180度反轉
試下旺角set RB

612唔咁樣處理

唔客氣了

黃藍是政見
同心抗肺炎

屌 又開頭燈

條友就算唔係住粉嶺都係守粉嶺啦,你估佢地唔驚

打柒d狗啦屌你老母 又想呃人中伏？？？

今次真係藍都變黃

開班狗波啦

黑警真係黑警, 扮到幾理性都冇用
比人屌兩下老母就現返真本性

依家就叫區議員出黎主持大局，笑左。

咁客氣既

話說今晚旺角唔係魚革四周年咩
無人出？

我想知有咩係假消息

預計一個鐘內應該放TG
正呀
搬入黎丫拿
要你以後搬入黎食TG

果然警察政府，政府講既都係假消息

入面咁撚樣都話冇問題 班狗當自己係法律化身

狗改不了吃屎

假象

係時候全面統戰藍絲

手足低調走，留啲藍絲食吓tg啦

屌狗!

班細嘅開始發癲了

遮陣又點

扮乜撚野呀 黨衛隊皇軍

藍絲大戰黑警

又假消息 班狗又控制唔到

睇咗半年
未見過狗咁客氣

不過, 藍屍善變.

痴撚線
好多警察放新年咩

笑撚死

而家就話 明白大家訴求 唔會阻止居民表達

屌你 5大訴求唔撚係訴求 就要打 要殺 要鎖?

笑右

香港金融業職工共同抗疫意見調查

我就唔信班黑狗忍到唔吠

挑釁市民就叻
隻隻口罩都冇個，一齊死啦

自私香港人VS唔係香港人

遮陣都驚?死黑警

出黎引火頭

黑警存在=破壞社會安寧

居然唔扑到d市民頭破血流
唔告佢地非法集結
612一早咁處理
已經一早冇事
一切已經太遲了

手足就走啦
留低廢老食tg

見到遮就失撚哂控流哂口水

防暴狗都戴外科口罩，HAHA。

好驚啲遮

百年難得一見
最好辣慶班藍絲

popo vs 藍絲
究竟點算好呢

真

唔客氣左

好快擦槍走火 一撚定

一分鐘都冇就黎料啦

扮唔到架

隻狗係咪因爲自己都住附近所以咁好態度？

有一隻狗開始忍唔住

手足退場啦，冇必要硬碰

等藍絲守

推 手足走

班散仔被人屌2野就發爛炸

已經有一班忍唔住

統一口徑話佢哋藍

然後不分化讚佢哋係手足

放TG喇屌

講緊自己甚至乎全家條命，藍同大陸人狠好多

手足走啦，等班藍絲頂

有幾個黑警口罩仲好意思叫人走

夠彊咪射囉

扮嘜撚野 要扮理性就咪學人做黑警啦

走之前射幾飛tg

等緊支援黎姐
支援一到TG跟上

啲狗咪違法囉

食屎啦屌你老母

藍絲也勇武

D食屎狗都驚

Lm

走呀手足 變裝

射TG未

扮乜撚嘢啲細根本唔受控

啲狗係咪話走

空投師

咁都有真心膠

控制唔到癲狗

返嚟返嚟

班細忍唔住啦

狗仔忍唔住啦

班狗仔真係唔聽話
比大sir當場屌番黎

喝住d狗

班散仔自己忍唔住衝前

頂 唔好屌狗啦 比手足走先

狗失控了

返黎 俾隻手手我

走左再set過rb

返黎返黎返黎

痴連儂牆都刑事毀壞 入面咁樣話無問題

返黎 返黎 返黎

喝唔撚住D狗

控制唔到

比藍絲吊爆

返嚟
唔好用電筒

即係用電筒係挑釁啦

又要比人屌

返嚟返嚟, 我都係咁喝d狗

藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警

有線影住條個條on9冇柴散仔做乜

冇狗帶唔得

d狗驚到瀨屎

比藍閪食吓tg啦

叫番D 狗番黎

拎哂棍同電筒嚇市民都叫好

藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警

呢時屌狗, 有機會藍變黃

退場

狗隻大頭

平行時空

隻狗頭係咪住粉嶺丫嗱

班狗仔就忍唔住

如防暴有進一步行動

手足唔好守，等藍絲留守

到時拉嘅只會係後生，我地已經犧牲太多，冇必要俾人又有借口

新神獸: 自獅

係要挑釁市民唔想走

d狗開始失控

敗走！

第一次見要拉番D 狗

拎去人道毀滅啦

啲狗撤退

同事們番黎番黎!
一班癲狗

汪汪

等睇失控

有藍絲沒辨法

嘩，呢個推，大家都唔係再on9聽政府激你話自己你係黃，我03年未聽過黃藍，14年肯定有暗共又想用中國人基因內鬥

綠營

上車上車上車

狗即係狗 唔識聽人話

呢個時候就啱哂屌狗啦

個三粒花應該都淆底班冇柴廢物發癲

上車 上車 上車

佢哋邊夠藍絲打啊 打學生就叻

呢班真係狗嚟成日都失控，快啲上返狗車啦

小心hit and run tg

啊叔掉鳩佢地，笑撚死

區議員終於收得工

等睇上曱甴車啲曱甴射TG

應該會好似尋晚咁忍唔住
咁既陣地打得過

狗罩都無，求死？

其實佢地係咪比四面住屋圍住就驚
依個位真係有利喎

打狗啊唔好比佢地走

上車 上車

走左就封大路

自己望鏡頭咁搞笑嘅

有個完美落台位
再留低就比對家分化

依個時勢 吐口水勁過火魔
吐佢老母啦 咁撚串

班狗年初二送頭開年

佢地走 梗係屌狗啦

第一次睇live勁開心

竟然係粉嶺成功獨立先

防曦死撚硬都似，而家果班阿伯67年隨時有份

呢隻冇柴垃圾好撚搶鏡
企最前屌又係佢

黃藍一齊屌狗

班狗無口罩
和你咳

死黑警扮軟

世界奇觀 藍屍屌走班狗

黑警死全家

下面班狗真係唔明 咪狗嗌得咁撚辛苦都冇狗聽
今次堵路同以往每一次都唔同
你用往常做法 只會全港大團結

好癲

返黎

藍絲助攻 佢地先咁JA

今次洗撚驚屌狗咩
屌佢老母屌大聲d

哩個指揮官識啲嘢，去到哩家一搞大變埋黃藍公敵

未食藥 上唔到車

班狗都想封關

因為下面班狗唔受控

又去返活動初期街坊屌走狗
明明之前亂拉街坊
依家又咁克制

粉嶺新年搶撚曬風頭

我真係好想知住個頭班狗聽到咁既消息係咩反應
可能都係信政府之類

訴求呢？？？？
趕走d狗無意思嫁

今日一定要屌狗

屌到佢地忍唔住拉藍屍

因為ptu都撐

隻commander 應該住呢頭

可唔可以唔好歡呼覺得係屌走左啲狗

狗車走左

睇見班狗都覺得慘 新一年就比咁多人祝佢死全家
btw抵撚死

走撚左

勇武保存體力啊
比班街坊企啦
你地一個都不能少

d 阿叔阿嬸叫得好大聲

和你咳

第一次咁想佢射tg

但手足真係要走先 俾藍絲索飽佢

痴撚線 暗黑兵法？
有無人試下解讀係咩事

上車
叫狗咁叫

繼續封村啦

小心，狗走得，就應該已經大量便衣

奇景 班狗竟然唔衝入去咬人

即刻黎過

又出返黎

根本睇人黎捉

睇死佢哋最後又返去暴力清場

指揮官都講明唔想搞，係嗰柒頭自己狗衝埋人群度

成功屌走黑警場面再次出現

今日好冷靜，忍到無射

膊頭有花既怕孭鑊 拉走狗隻先
上車 上車

封大路啊
今晚政府唔回應就你地肺炎

今次唔係政治訴求純粹保衛家園
班狗黎到只係搏俾人圍屌

以前見到係黃做，一早tg左

勇武派無處不在

值得學習

有個呀嬸話 新年都要俾人鬧死全家

係live見到便衣封路

今日狗好撚軟, 個commander似乎暗示唔好搞咁大, 佢地就唔會做嘢

防暴敗走

邊個話抗爭升溫! 日日都有新戰線

華明本身都有狗住
以前TG谷爆過幾個

差D 出事

隻狗入左去就要放TG 救佢

所以一定要攪大d

癲狗係拉唔住
等睇佢地做live

失望

又做show，琴晚差d成功

人民既勝利！！

大蛇都話嘩仆街啦呀頭都落左黎
收隊算啦

佢應該住雍盛

士氣+100

屌你老母今晚火燒狗屋都唔敢拉人

保護家園命都唔要同你死過真係會博過

轉個頭又返去射tg

好耐無見過咁高士氣

會唔會又回馬槍

因為搞大到時又變第二單cu / poly救人
而且真心粉嶺手足冇路退一定搏命

其實人群入面有大量警狗，而且係真心想堵路

勇武今晚唔好送頭
藍街坊都夠戰鬥力

你地最好搞大啲我地都驚肺炎

小心回馬槍！

其實仲整路障係咪冇咩用

人地主動退，勝咩利

因為喺下面狗隻失控前撤退咗

做條撚咩 岩岩隻細又沖出黎7

無肺炎啦？？？

佢地係condom

出一出嚟做場大龍鳳，就走咗

可能自己區

根本藍絲戰鬥力仲勁，手足冇必要犧牲

廢老：邊個攪到我 安穩生活
天皇都冇面比

認撚住呢班隨時割蓆, 信正苦賣撚左你屎忽嘅屎忽鬼

今晚無射係黒警贏

咪傻，佢地自己都唔想有隔離邨咋
講明唔清暉明條路

應該好多狗 同狗家人住果頭

豬都冇得做

一定要食住上 依d機會冇幾可 加油手足

應該係

射兩炮先啦
咁多廢老喺道唔射兩射好嘥料喎

d狗都唔想屋企隔離係隔離區啦

估唔到元朗既 保家衞族 概念去到粉領藍絲

香港有幾個渡假營，可以用來做隔離營，唔需要揾人口稠密志區做隔離營

國分話支持起果條屋村的

好多守粉嶺狗屋嘅狗都係住雍盛/華明

立即封關 保護港人

又話唔犯法就唔趕
但又非法集結又set晒rb咁但唔拉

唔係邊夠位放哂所有患者
係全支那

搞咁大地過緊年果啲狗要消假出黎待機

區議員係廢㗎啦
認嚟做乜
你就應該認清楚個事實邊啲人先係出賣你

有冇藍絲屌政府既圖

藤條打林奠

一定係有狗夾左先會咁走

今晚 夜d返黎 一定射

咁克制，佢地可以打飛機

其實班狗同藍屍一樣 真係驚肺炎

不要幫藍屍堵路，黑狗得食白狗當災

班狗走撚左

希望啦，我都想tg殺毒

犯啊犯法由佢講嘅姐

隻揸咪狗見d𡃁發癲即刻喝住

手足返屋企要小心 睇下有無狗跟人

返嚟 返嚟！

我覺得d 狗都知道呢班藍絲多， 如果連藍絲都得罪埋，以後更難搵人撐警。

傻強都好識審時度勢

we connected

講真 粉嶺係呢七個月少數未放過tg嘅區
開花次數都極少

今日結論:議員係信唔過

唉，點解仲咁多手足走咁前，明明已經好多廢佬，佢地要強攻冇得守，又只會犧牲

繼721之後既藍黃大遷徙

通常講完好快就開波
留名睇藍大戰黑

好癲 係咁拎D餐碟扔地下

全民勇武

睇落大部分都係手足黎 有撚藍絲廢老

手足真係要小心好擔心手足

只係其中一個原因，最主要係唔少狗都住附近

粉嶺或將成為黃絲比例最高的一區

呢個時候叫光復香港可以發揮最大功效

尤其是係自己區，極危險

藍絲似食花生多，擔心手足

瓦片黎
係地盤拎出黎

藍絲走晒啦

後生仔快走啦

哇睇now直播見到啲藍絲大媽仲勇武過唔少手足

好撚多狗住個頭

軍火庫，封得

但粉嶺真係好似冇咩特別戰略價值搞
落大埔封吐露港好似仲好

呢D位一衝突係咪冇得走 大家最緊要小心

粉嶺黑警落地5分鐘就話走

指揮官話粉嶺市民堵路無問題 表達自己訴求無問題 係好合理 所以唔會驅散

佢地黎係純粹叫人地留返條大路, 其他點搞都得

本身諗住藍絲搞，點知手足出曬黎

黃藍是政見 命仔是良知

個commander勁撚大聲喝狗, 好耐無聽過咁大聲喝停
個commander擺明hea做, 口話犯法就唔得
但又唔清RB, RB都係犯法o架喎, 根本出黎做show, 佢自己都樂見其成

Connect埋部分怕死嘅黑警
愛國愛黨，係會無命

佢地真係守住唔想做隔離邨
如果變左吐露港應該少左好多人

比著其他區？和理lunch都話非法集結啵

似係
落黎做下樣扮「清rb」
但隻露樣冇柴散仔走去屌居民

做乜仲唔射TG? 驚廢老生化攻擊？

粉嶺黑警落地5分鐘就話走

指揮官話粉嶺市民堵路無問題 表達自己訴求無問題 係好合理 所以唔會驅散

佢地黎係純粹叫人地留返條大路, 其他點搞都得

話大家既concern 係fake news

封吐公應該會喪拉

多狗住華明/雍盛
而家隔離營起喺佢地屋企隔離

個三粒花見班冇柴散仔發癲即刻嚇到要喝住

企喺天橋望嗰班，可能係藍絲

個大粒嘢住粉嶺分分鐘

唔通叫佢衝咩

扮下野都要

有機會

中國果面要起焚化爐都真係打仗咁，藍既你踩親佢條尾後果不堪設想黃都係掉警車，藍真係反警果做RB已經唔好講67年發生咩事

一場災難使我們全部團結起來

都變綠了

我明你講咩
我只係覆上面位巴打講既

粉嶺係呢七個月少數未放過tg嘅區

因為戰略價值低 所以開花出大埔 / 沙田仲好

不過呢次殺到埋身冇得縮

但777會唔會喪心病狂到抽其他區既狗清場

根本班狗自己都驚肺炎 想你地搞

而家無晒啦d廢老

可能班狗既老豆老母仔女老婆老公都響度堵緊路

但你出果邊開花班藍屍睬你都傻

自己都落埋場啦

呢單野一定可以connect 藍絲甚至部份支那人變返正常
應該將佢放埋落五大訴求，反正每一個都係正確既訴求

百和路就狗宿
仲有個行動機地響嘉福對面
雖然唔係好近

水炮車好似都係粉嶺個頭

一條273A connect晒，一齊死

Black block手足真係要識睇時機閃呀 咁樣被捕太唔抵

有冇粉嶺手足去垃圾站成車推出嚟擋路

係囉 藍絲夠架啦 你地要安全 醒水要走

暴徒唔敢搞藍絲，藍絲咪做到盾？
可以搞大佢

咁佢擺明出黎打卡交差嘛, 見到有真心咪嚇到喝撚住佢
條撚樣落左更分分鐘自己出埋黎幫手set RB

今次俾藍絲威番次

點解d廢老唔見晒？

喂得返手足我真係唔想咁

今日日頭好地地架wo

路障起到咁多咁靚都冇咩用 一衝突起上黎似佈景多

今日主打係居民民意 唔關示威事D警犬先咁克制

手足咪見今日啲狗hea d 就放低警戒，肯定大班便衣混入左，睇路比人跟

返屋企食飯

著火

真係天時地利人和。應該大大力文宣講預防勝於治療呢個概念。根本封關暫時係最有效壓止疫症抗散 講咁多隔離地方根本徒然 一旦社區爆發左 根本無可能控制到

走啊手足
咪俾廢老做 free rider

政府昨日宣布，會改裝未入伙的粉嶺公屋暉明邨，讓有需要時隔離緊密接觸者，或作醫護人員臨時宿舍。大批粉嶺居民今日堵路，反對政府的做法。現場有居民情緒較激動，要求政府立即將暉明邨內的相關物品搬走。居民搬動水馬，又拿出磚頭，大有準備一戰之勢。

原來頭先仲激過睇live 俾著平時 仲唔tg放題

其實本來做好防疫工作、封鎖邊境，淋奠仲可以升返少少民望，依家？

now tv洗唔洗影到咁近阿

藍絲先勇武，學野啦

著火，睇住政府走出黎話：因為堵路搞到消防入唔到去，又spin鳩走

好好聽

落地開花富貴榮華

睇落今晚一定係衝突再大圍捕 警犬等緊時間藉口清場

棟樓都冇人住, 著火咪著火1

D磁磚都幾高質
好多飛落地都冇爛

抗疫難以再靠香港政府，我哋幾時有機會升級，成立香港保衛隊？ 五大訴求，缺一不可！香港獨立，唯一出路！

會都唔定
林奠已經癲咗
咁到時就真係黃藍connect啦

味係

到時警察見得返生生又啦鬼晒

連藍絲都connect到,柒婆真係創造奇蹟既人

CLS!! 粉嶺暉明邨已經有毛氈，摺檯，風扇!!!

屌,後生走啦,差唔多啦
今次等D藍絲出力就得

咁多藍絲應該好好利用
手足唔好送頭

強力建議手足走

企上去踢果位 拆樓猩猩

岩啊，等藍絲黎做野，手足們就返屋企食個飯先

手足屋企要人開飯呀

手足走啦 而家冇必要送頭 剩低嘅等廢老接力

比藍絲做勇武，你地做翻和理非角色啦

防暴退場 即係便衣認緊人 玩跟蹤 之後上門拉 。

手足見形勢差唔多 就醒水退場

手足set 好個場就好走啦，call 齊藍絲廢老落番嚟打陣地戰啦

藍絲老人加油

唔好俾黃絲獨領風騷

話知d 藍絲死丫，快走

失民意架

火魔

橦樓自燃手足走啦，等藍絲領功

屌你老味班藍屍遲撚d會唔會升級做魔法屍

管理處火魔果兩個手足都要即走，影撚哂
小心俾人跟

有消防過緊去

見蝗就燒, 唔理係咪武漢人

天氣好撚凍 手足點解唔番屋企食飯

紅毛泥

手足唔好出啦
比班藍屍衝啦

班垃圾藍屍最好死撚哂佢

係時候問d藍絲係咪收外國錢
燒到埋身先識驚

影到火災, 燒緊
【Now直播】26/1/2020 粉嶺現場

越嚟越大烟
請問有無人知燒緊嗰度係邊度嚟 ?

connect 黃藍絲

撚氣軍師唔好教壞人啦

奇蹟

笑撚死，燒撚左暉明村

藍屍勁呀

蘋果影緊嗰個消防幾靚仔

超大火，無喉點救

屌 燒村就唔好比人救火喇

真係黃藍一家親

今次死得人，政府後知後覺

圖

唔怪得d廢佬成日屌我地，我地真係垃圾

藍絲太強

咁都要救既
唔通由佢燒到冧咩

手足係時候閃人食花生

散啦手足！等藍絲守！唔好犧牲！屋企要人！

個2座就係拎黎隔離用

散啦，聽朝再嚟過

留比廢老打

反暴政
反隔離營

藍旗，手足走啦

唔好俾佢停 我就係要呢d

入咗雍盛？

岩啦 隔離邨之餘再搞你地
藍絲 感受下啦

藍絲快啲落樓幫手

黑警真係好撚ON9
可以做國際新聞
為左收留支那病人搞鳩自己人

依家燒狗屋就正

on99衝入去做乜撚姐

手你老母，你就真係要尊重下手足啦

點解會屌個保安嘅

好似係拉門搞到有手足比狗咬？

頭先有手足hit and run

講中了

on9，阿叔乜都冇做都拉

抗疫戰爭
第一次黃藍合作
We connect

終於發現殺到埋身,
咩都connect哂

粉嶺已經被軍警管治

支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工

香港人依家知道點解
過千萬武漢人但冇人敢反抗